癲狗系列 - 黑椒乾炒牛河

影片如下:

雖然本癲狗已經唔止一次post牛河, 但真係諗唔到食乜所以post番牛河算, 希望各位多多包涵

做法如下:

材料:
河粉半斤
牛柳邊帶肥帶筋位幾兩
銀芽少許
九王少許

醃料:
2茶匙生抽
1茶匙酒
少許白胡椒粉
少許黑胡椒粉
水2茶匙
豆粉水 (1茶匙豆粉加1茶匙水開)
油1湯匙

調味:
1湯匙生抽
1湯匙老抽
黑胡椒碎

1. 河粉meet散, 牛肉用醃料醃15分鐘

2. 大火燒紅獲, 落油朗獲, 熄火爆牛肉一陣, 開番少少火炒至牛肉7成熟隔油撈起, 倒左d油, 洗獲.

3. 大火燒紅獲, 落油朗獲, 倒哂d油, 落河粉轉中火煎至一面金黃色.

4. 反另一面煎, 開大火, 煎到咁上下就炒散佢再煎, 然後煎到咁上下又炒散佢再煎, 重覆至每條河粉都被煎香

5. 熄火, 落調味, 牛肉, 銀芽, 九王, 開大火炒至香兼乾身, 完成

夏榮

又係你

我想試食

本癲狗係駐守飲食台既九流大廚

狗 我想嘔呀

好想食

弘b食錯野?

可能係 成日食完嘢都想嘔

可以清下腸胃

可以點清

靚
上色均勻、唔油

比D我食啦

嘩，你睇下河粉啲線條，靚到

想食 睇落拍得住茶記

嘔番d野出黎咪清左囉

中出兄

過黎我喂你

要扣喉

唔錯架，都算有獲氣

狗好叻

嘩 個廚房細到

吉妹

係。。。

河粉幾錢斤？

8蚊斤

最鍾意韭黃

新手想問
點解要燒紅咗鑊再落油？
唔可以同油一齊燒？

正呀

好問題，其實好簡單，如果獲連油一齊燒熱，d油會好熱，咁炒野就容易過左火，當然，你可以熄火攤一陣先炒又得，不過我地既慣性動作係先燒熱獲再落油

7兄好耐冇見

唔該癲狗

樓豬個爐好猛火
d色上得好靚

落生抽果陣冇可能好平均咁落會唔會搞到有d特別咸

哩個爐係火力幾夠
多謝支持

會，所以要炒得好勻

納dee

好撚正

巴打幾時屌打鋒哥?

多謝支持

鋒哥以西餐同份子料理稱霸，本癲狗好少整西餐

正

狗 整炸榴槤球

炸野真係好哂油架

咁又係

好想同狗一齊住 日日食好嘢

hehe

👬
👨👦

No

u傷左me

得閒試下自己炒先

自己炒，好食又足料

下次整D煎pan都做到既

萬兄

炒蛋?

正皮

夜媽媽見到個post

生命巴打好耐冇見

狗平時懶唔搞咁多野會煮咩食

煎雙蛋雙腸營多麵

又係你癲狗

Hello

好鐘意睇巴打炒野d手勢

教煎扒

牛扒 魚扒

好耐冇見多謝支持

其實哩幾日有唸住買，但d扒色水唔係咁靚，聽日去睇多次

牛扒啦

癲狗，想請教百佳惠康買到個啲cheap 野牛扒點整先好食，無錢食貴野

試下買肉眼，唔好買西冷

我來了

終於見到你

屌天炸

又黎

牛b死了

係wo